{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041542",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/yaja-gwanganri.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 야자 광안리점"
    },
    "text": "釜山水営区に位置するホテルヤジャ広安里店は、旅行者に快適な宿泊を提供しています。 客室内にはエアコン、ケーブルフラットテレビなどの便益施設だけでなく、やかんなど様々なオプションが備えられています。 また、専用バスルームにはシャワー設備と無料の洗面用具、ヘアドライヤーが備えられており、客室には冷蔵庫もあって便利に利用できます。 このホテルはビーチ、美術館、ショッピングセンターなど、さまざまな名所からも近い位置にあり、旅行者にとって非常に良い選択肢です。 徒歩では釜山映画の殿堂とセンタムシティ、ベクスコまで移動できます。 金海国際空港から約21kmの距離に位置し、外国人旅行客にも便利な点があります。 このホテルは釜山の中心部から約5km離れており、チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 また、ホテル内には専用駐車場があり、自動車利用が可能な方に追加の便宜を提供します。 ホテルヤジャ広安里店のレセプションスタッフは韓国語とエストニア語を話すことができ、多言語でのコミュニケーションが可能であり、宿泊客の要請にいつでもお手伝いできる準備ができています。 ホテルヤジャの広安里店で素敵な釜山旅行が楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルヤジャ広安里店はどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルヤジャ広安里店は釜山水営区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヤジャ広安里店の客室にはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "ホテルヤジャ広安里店の客室にはエアコン、ケーブルフラットテレビなどの便益施設があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルヤジャ広安里店の専用バスルームには何が備えられていますか？",
            "answer": "ホテルヤジャ広安里店の専用バスルームにはシャワー設備と無料の洗面用具、ヘアドライヤーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヤジャ広安里店はどのような観光名所に近い位置にありますか？",
            "answer": "ホテルヤジャ広安里店はビーチ、美術館、ショッピングセンターなど、さまざまな名所からも近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルヤジャ広安里店は金海国際空港からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ホテルヤジャ広安里店は金海国際空港から約21kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヤジャ広安里店のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルヤジャ広安里店のチェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルヤジャ広安里店には駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテルヤジャ広安里店には専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルヤジャ広安里店のレセプションスタッフは何語を話すことができますか？",
            "answer": "ホテルヤジャ広安里店のレセプションスタッフは韓国語とエストニア語を話すことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルヤジャ広安里店で利用できる言語は何ですか？",
            "answer": "ホテルヤジャ広安里店では多言語でのコミュニケーションが可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルヤジャ広安里店での滞在はどのような旅行者におすすめですか？",
            "answer": "ホテルヤジャ広安里店はビーチ、美術館、ショッピングセンターなどの名所に近いため、旅行者にとって非常に良い選択肢です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 524
    }
}